我女朋友成日後面對小小問題都會叫分手

不過又可以繼續約佢，有無bro打同我都係甘情況 你們點面對

真分手

u 獌聯
gf 普巴

咁鍾意講 成全佢囉

甘你老味個白帶西咩死曼狗